{"Naturalismus/Expressionismus": {"scores": {"ari": 0.098586974175735, "vm": 0.07480044782141274}, "tw": {"0": ["stra\u00dfen", "m\u00e4gdlein", "pf\u00fctzen", "schale", "walde", "voran", "flut", "nachten", "j\u00e4h", "kreisen"], "1": ["oh", "geld", "blo\u00df", "la\u00dft", "leute", "heide", "mut", "deutsche", "sag", "is"]}}}